覺唔覺國安法應該要有追溯期，咁樣689譚耀宗之流一定死撚緊

未滅哂反共勢力前
唔會咁快清算奶共人士咁蠢啩